雙子座巴絲入嚟吹吓水(52)1124投票

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(51)1124投票

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

好快手

[member]好耐冇入嚟打個招呼！
小星星改咗新名啊[/

留名

爛咗format lol

超快wtf

仲快過我隔離post上次都係3個鐘1001

推post人員上曬水嘛

上水

早啲訓聽日得閒先再上水

幫人忘記個ex未得

呢個好名

我係飲唔飲都痛
已經放棄掙扎

快啲上水

證明個名夠搶眼

好似就要收工了

冇所謂 反正都要痛死

大家都係想推爆前一個po

係 不過都估唔到咁快1001埋

雙子座果然好多野講
只限於有心情個時

無心情果時 長期唔覆

河河

真係得左

我係敏感底 但好在冇哮喘

話知你係邊個 深潛

有時比人屌太耐先覆

連上線都唔想 冇計架大佬

係 直接wts都唔on

我係鼻敏感超勁 呢幾日轉天氣又眼痕又流鼻水

根本都唔想同人有接觸 總之就自閉狀態

我都好想食野

流曬眼水好辛苦

心情好會秒回

起床度又懶得落床搵野食

所以忍口去到聽朝

lm
做乜事無啦啦爆兩個…

推post人員係曬到

哇屌潛一兩日推咁快嘅

我流到好似喊咁

幾錢

攬住暖水袋同止痛藥唔放

好明顯我岩岩先醒

好唔鍾意呢啲人分左手就唔好唔清唔楚咁啦好心

今次有頭痛 所以焗住食藥

仲攤緊起床 好舒服

一定要約出黎?

攞完即刻搵藉口閃

壓力大?

準備落街食野

上網睇吓先
唔想長期靠食敏感藥

咁古惑既

有一堆手足陪你一齊行

我上個星期食完毒氣彈痛到今日

做埋asm就去睇

終於拖拖下都打完個conclusion

Hi

你果d搞掂曬未

七七八八 要執吓grammar

有時太懶 靠grammarly就算

有人陪安全啲

我都冇

Grammarly係執到啲好基本既野
搵人幫拖再執

咁都好 搵藉口等佢留你唔到

我多數後勤

咁進取

Hi BB Chu

依加果d無咩心機搞咁多

睇黎好想黎個反cup

不過呢份又唔係佔好多分 有啲唔想搞咁多野

諗起上次5%既presentation 同人係拉巴做咗4個幾鐘

未就係古古惑惑

呢份佔40%裡面既20%
想放奔自我

都完sem啦 仲諗呀

俾心機做埋去啦唉當溫書咁做

下晝到依加?

食少少零食之後食晚餐啦

溫書
仲未溫

我仲有grp pj要做
但啲grpmate好似死曬咁

點解你好似咁多grp pj

笑死 我細佬有個yr2師姐話同佢一齊考試 但個師姐已經讀咗果科

我有3份grp pj未present
有一份唔洗present 就咁sd返script就可以
有一份要拍片
有一份要錄音
痴線

搞咁多野 又錄音又拍片 cls

完sem佢老母 不知幾多野做

做極都唔完
望到都..

我要搵返啲深潛左既grpmate出黎
好痛苦啊救命

完sem唔係乜野都唔洗做架咩頂

係

我唔洗present個份就係要拍片不過一早拍左
同埋佢淨係叫你拍90秒廣告

真係冇根本專心唔到

準備開飯

依加都係專心做野先 真係好多野做

1124 投票

點解唔想你trans u

最緊要自己讀得開心
試吓啦

我對U life冇乜嚮往

反而起asso識到班唔錯既朋友一齊奮鬥
個種感覺好正

我就覺得唔錯
不過愈大愈鍾意自己一個人就真

做緊ICT份濕尻asm唔算難 可以快手清左去

每日都好忙既金魚

大家都忙偽完sem既悲哀

依樣真 係依兩日清咗d先好

數埋數埋 我要交多4份individual
2份grp pj
我到底邊度搵時間溫書

好似post 47 48已經見你做緊

你既技術會突破身高既限制

個陣夾埋係5份individual

廢J黎

我係新面孔

米五金魚(asm處理器)

我今日掂左3份asm每份都做左啲

yo

有冇故事分享

我通常會慣一次做曬一份

依加想清左ICT先 因為唔洗做research

傳啲運氣俾你

有冇話雙子座D溝女機會

溝女難定易

I appreciate why you think that but it's not real until you mane your first step to chat with her.

咁唔係熱戀期之後呢

新面孔新面孔

hi spider man

Hello 青蛙

泡泡染好廢上唔到色，不過應該係牌子問題

有留意下啫

你又知喎ching

有無雙子座可以話我知當你真正想分手會點